［中伏］試用恆生外幣提款機

聽晚 零晨機過日本

因為返工時間關係 冇時間出去兌日圓

咁聽講有外幣提款機 見啲匯率又唔係差好多

同時間地點上比較方便 就去左太子地鐵站果到禁

總其禁左 十四萬円

全部一萬円 出左14張

但有13張 都係爛嘅

星期日銀行又唔開 換唔到

我又唔想拎啲爛嘅錢過日本俾人用

雖然人地應該唔會唔收

但真係唔會有下一次

禁你老母

依家D找換店咁撚方便你都可以話賴工作關係
自己懶就懶啦屌

返9收11點到開門？

橫掂都「唔得聞」去㩒機
點解唔去到先至㩒

返9收11 邊間找換店開門 我即刻去

機場唔係點都有找換店開通宵架咩

去到先個匯率咪仲高

你邊到番工飯都冇得去食咁慘呀

冇日休息？

食水好深

1號出糧2號飛

你番咩野工冇食飯時間仲要番足一至日, 我都想去IN下

銀聯個價靚過恆生喎

日本同台灣個匯率都好低喳喎

我一向都係帶港幣去
提款卡再開海外提款
飛到去個邊用卡拎錢
個匯率仲唔錯 係收$10-15手續費
如果卡拎唔到錢 都可以用港幣換

鬼知提款機出爛錢

冇咗忽 , 多數唔收.
照計銀行唔會有爛日圓,
你同佢對返港紙佢都會續張睇.

上面兩位都已經幫手講哂,唔該
我冇野補充

大家圍住我屌唔係問題

問題係 鬼知恆生部提款機出爛錢

我自己就瀨左野 希望大家都唔好有個咁嘅體驗

個個講到提款機出爛錢係正常

試過匯豐㩒yen
無問題

atm點會出爛紙。
恒生會唔會唔認數

㩒過10幾廿每次10幾廿萬yen都無試過
樓主咁柒

拿樓主我冇心jer 你 如果你唔高興既我收埋sorry
依家香港D找換店好方便可以wtsapp落order然後卜埋時間lunchtime去拎, 所以真係唔會有幾多個會用果部機去唱外幣

我即時打左電話去問 佢叫我去分行換

成日拎都冇問題喎 係咪你拎得太暴力

大家係覺得唔得閒換錢咪去到先用卡㩒
咁你個情況就唔會出現
下次去到先㩒喇
亞洲地區我多數到係落左機先㩒

機場富豪有找換店好似係

大家係覺得唔得閒換錢咪去到先用卡㩒
咁你個情況就唔會出現
下次去到先㩒喇
亞洲地區我多數都係落左機先㩒

因為正常人都係去到日本先用海外提款㩒錢

如果部機正正常常我覺得冇咩問題

我想去找換店兌又得 機兌又得 隨大家喜好姐

拎錢仲有咩方式拎

意外嘅野 冇人想

其實部機幾方便
係無set過既就有每日2萬上限麻煩啲, 次次都要分開㩒
樓主咁都奶野

明明講緊部ATM 出爛銀紙
成班係度懶醒教人去到先㩒

+1

如果出糧 用提款機出爛港紙 啲人就會話 正常人唔會用現金

有問題既明明係部機，個個係到屌樓主點解要用機撳

身痕就係HSBB既附屬公司囉
洗金錢 食死貓 做假數 都係呢間野專屬
衰都係衰身痕個名

我係德福㩒, Yen/EUR/USD 全部都試過㩒, 無乜問題

簽卡個rate仲靚過你香港銀行換錢

如果提款機一定出爛錢 我都會去到先㩒

不嬲都係去到先撳架啦，邊有人會用果d機係香港撳
碌撚咁

下次係恒生ebanking兌換左先 再去㩒出黎 TT rate靚過現鈔價

唔用信用卡

用機㩒錢就係原罪

都2019年仲有人換日元...
渣打銀聯卡海外提款免手續費啊
個rate仲靚過你恆生atm

份糧月月清？

無錢就唔好學人去旅行

樓主

1. email Hang Seng bank
2. keep those broken notes in hk
3. activate foreign atm function
4. go to bank after you return

0923 樓主劇場人？

冇現金姐

用開恆生外幣機㩒歐羅，今年用左幾次攞左成幾千歐，都冇問題

解決出現問題既人先
大家同一DNA

HSBC㩒過好多次yen、euro都係全新

為jer而jer 為乜

鬼唔望你地㩒錢出爛錢

𨳒得好 , 應該係撳先啱

樓上頭幾個留言 咁撚似啲生番支那仔咁串串貢，咩都唔理屌咗你先

明明係部ATM問題
屌樓主做乜

拎曬去入西瓜卡囉

蔡瀾好尊重日本yen,三文魚唔會食AV女優

去親日韓都開海外去到先禁錢
匯率有時好過香港禁

用開恆生禁yen
用左幾次都冇問題
歐羅都係
純粹係樓主唔好彩 個別事件姐

咁離譜都有

係啦
咪鬼搏叫銀行自己食番啦d 爛紙

過到日本先seven bank 幾方便
驚既咪係機場 蝕少少水，換幾千yen 傍身

係cwb 用過呢D機，出Usd + jpy都張張新淨，你黑仔

最好 就係係日本住 係日本打工 係日本出糧

鬼叫你用提款機出爛錢 抵撚死

你唔即場係閉路電視下報警，分分鐘銀行話你自己整爛

早排用hsbc上限低真係仆街離

返足7日無休？ 咁告得你間公司啦

咁咪去匯豐兌囉

唔好彩姐 不過都係怪嘅
早兩禮拜禁歐羅用
今日想入番
有一張50歐個角崩咗一忽 1mm左右佢都唔收
淨係一張50歐拎去找換店都唔知換唔換得番港幣

咪即時打去熱線嘈囉
佢有哂記錄同閉路電視 邊會走到你數

係大家屌你傻仔唔去找換店換姐

同台灣人一樣咁on9

我喺恆生提款機攞啲瑞士法郎靚到好似新咁

啲人做乜係又屌唔係又屌 用提款機有幾傻仔 方便自己咪用
唔出爛紙咪唔on9囉

我呢排經過都會㩒一㩒外幣 㩒左起碼廿次都無事

連登愈黎愈多on9習慣blame the victim
恆生老奉出爛銀紙？

樓主好慘, 出post比人spin走主題仲比人插

利申外幣都係排teller攞, 有咩少左爛左都可以即換
其餘碌到卡都碌, 海外回6%

轉用citibank啦,citibank依加都開始有外幣提款機.同埋將debit card係行master唔係行銀聯,唔洗擔心海外提款無銀聯的問題
通常我會帶一二百蚊美金傍身,急需果陣可以找當地銀行換.又話者係機場換定先又得.另外我會比較多碌卡,因為可以儲全日空里數. 市面仲有張係儲日航里數,都唔差㗎

用機就係傻仔 做咩唔當地兌啊

屌 你係咪啊叔黎 家陣銀聯提款卡禁yen已經好撚抵 有時仲抵撚過你找換店唱 就算用信用卡都唔高水 你係咪廿年沒去過旅行

你咪當係

懶 我純粹想要現金降低風險
差個1%都唔夠 我寧願就腳就算 放工必經

咪臭係 樓主好人心提人
仲要比人圍屌 班垃圾連登仔收下把口都唔知係咪洗死

成班連登仔都痴痴哋線
人哋用完恒生外幣提款機拎到爛錢
就話人 on9 唔去找換店唱 又或者唔去到外地先撳
你理撚得人哋點樣唱錢姐
重點係樓主經銀行唱 但又拎到爛錢啊嘛

借嚟問一下，喺咪用當地ATM撳機就已經喺用咗銀聯定點？

我用左十幾次以上，都無問題

唔理你有冇問題 用機㩒錢就係傻仔有問題

hsbc 禁15張，張張都好撚整齊，完好無缺

見唔少人排隊埋櫃臺攞外幣 排完半粒鐘先知無貨
歐羅英鎊唔係成日有

一定係啦 銀行唔會收爛既外幣現鈔 咁何來擺爛既外幣現鈔落去呢？

成班友都痴線部機出爛紙唔係屌銀行先，而係屌樓主做乜要去atm，匯率差呢樣個樣。

我匯豐禁 全部都好新，仲要連number

屌我冇所謂啊 不過屌我個理由都好少少啦

我話部機出爛錢 個個都九唔搭八

前幾日係恆生atm 襟人仔
錢好新好直 匯率又唔錯 勁方便

我今日襟, 完全無問題

部機未出曬成張紙你就蚊走佢？

咁都有得屌樓豬

幾好, 一條討論串起碼BLOCK 左5條傻仔

唔好玩啦 張張爛嘅地方都唔同 點抆都唔會咁掛

兒登啲小學生未學到個撳字嘛

我成日都會係恆生同HSBC 個ATM 撳, 未試過有爛

樓主好心提人唔好中伏俾人屌到上天花板
我咁保證，你去拎換店中伏，啲人會屌你唔去銀行，而家仲出埋提款機有得24小時撳

child登/兒登個朵果然唔係浪得虛名

話知你拯救左世界總之屌左樓主先

香港出糧最好唔好用現金 要碌卡 唔好用提款機 因為出爛錢係你問題

先唔好話 兌外幣

如果香港做野香港出糧出港紙

提款機出爛錢

唔知又會點樣屌呢

死傻仔 香港邊有人用現金 個個都碌卡 用現金抵撚死

因為我見過人攞港幣，部機未嘔曬出黎佢就攞，結果同你一樣咁爛法

on9仔 邊會有人禁機 梗係等老世出現金 爛撚左就屌鳩個老世啦

究竟樓主有乜問題

我去禁過兩次，兩次啲銀紙都好新好直喎

中環地鐵站禁

樓主咁黑仔
即刻打去CS投訴先啦
返到香港再叫佢換返俾你
去到日本唔夠錢就去7-11襟

用過恆生啲外幣機㩒坡紙、人仔同Yen都未見過有爛紙
睇黎真係樓主唔好彩

搞到我想再去㩒多次 睇下係咪我問題

用提款機㩒錢

會唔會係部機問題出錢個陣整爛啲錢

只能怪你唔好彩
你果十三張分分鐘係同一個人入俾銀行
銀行見過到驗砂機咪又再流出番市面
都唔會用肉眼同你check
恒生外幣機既唯一好處係你可以係
匯率低既時候ebanking買入hold著個價
又唔洗擺幾千萬係屋企

而家外地簽卡仲抵過同方便過你去找換店
而家呢刻
Visa係排最平
當你1.95%手續費，但有至少有2%現金回贈打番和

日本簽卡快到你唔信，店員一碌張卡，
張收據就即刻彈出黎
歐美更加唔洗講，卡機全部轉晒可以PayWave咁擠
褲袋袋電話已經搞掂晒

啲錢本身已經又梅又巢 應該唔係機問題

其實個重點唔係匯率

係提款機出爛錢

匯率都係睇 碌卡果一刻，如果一早係低位TT Rate 恆生換入 外幣戶口，再提現。

因為宜家yen匯率好浮，應該都唔少人一早換左一堆係戶口內，隨時提現

柒到咁重撐

RIP

恆生入錢機就試過好多次夾爛D銀紙, 出就未試過爛

連登仔係咪有病，提款機出爛錢仲可以屌樓主
係咪出個啲係港紙先唔洗俾人屌？

亞洲直接用銀聯ATM

唔關事呀，有人入爛錢入去，咁佢出返爛比你

唔好意思，不過希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品

其實樓主有咩做錯

同埋好神奇
竟然會有13張爛銀紙同一時間同地點出現
就好似金田一事件咁

假設 能夠破壞紙幣既只有職員同樓主
結果只有2個可能

連登仔係咁上下

我係香港站禁過好多次唔同錢都冇事，樓主好慘

既然都諗住禁機
點解唔早D禁

我唔知樓主返乜野工
但一般兌換店都開到8點
有D開到夜晚10點添
係咪真係忙到無時間去換

樓豬可以去日本D銀行要求換番張正常錢，但幾多手續下。

好大機會係部提款機某啲零件甩咗或者爛咗而鎅爛啲銀紙 應該係部就快壞
正常啲銀紙係錢箱已經爛咗嘅話會吸唔到上去 出唔到錢
如果有錯 屌得細力啲

blame the victim 係連登嘅特色

我係恆生總行自助提款機無遇到你咁既情況⋯⋯

同樣係日元，
上次拎15定唔知20萬

希望日本仔唔會怒視您唔收啦⋯⋯

lunxh time

樓主on9

整得部機喺到緊係急先要用到啦

係黑仔既

你仲係平成6年,緊係唔撚知啦

好撚好笑 博咩

比啲日本狗就是但啦

jer 匯率 jer 唔去找換店
jer 唔去當地兌 唔碌卡唔用銀聯

為jer 而jer 果啲 唔該收皮

我而家係講緊 提款機出爛錢俾我

講撚埋啲九唔撚搭八嘅野

屌你 依家真係弱智盛世 連登低撚質到咁

你理撚我得幾時去兌

人哋收都覺得外國人唔尊重日本，更唔歡迎遊客

樓主針緊部垃圾恆生外匯機 成班就笑佢弱智唔去機場atm
講真佢講緊部提款機問題，你地理撚佢買貴左咩

好多人都係咁!
為屌而屌! 永遠睇唔到重點係邊
剩係鐘意講自己想講既野!

撐樓主 頭兩頁睇撚到眼都凸埋
成個風向都變咗屌鳩樓主
香港人真係夠晒團結 有咩事都係一齊屌鳩人咗自己友先

最後根本係on9
好似食牛腩有好多選擇
你去九記食完同我講又貴又唔好食又排隊
我叫你去第間的食有咩問題

你一定要食九記 一定要去痕行禁咩

係香港用痕身禁日元係原罪
係日本銀行禁就冇問題

入返落去囉

多撚謝晒你呢d牛腩專家, 撳錢專家

對換率幾多

專你老母咩
出曬名伏 又出曬名多其他選擇
你都要衝去中伏
on9何其多
見咁多人屌樓主 同比負評都係到護短扮清泉為咩

嘩...有張裂左
放入去個人睇唔到?定係有心將爛既放入提款機?

當地好多atm可以撳
又有找換店

所以去提款機撳爛錢係正常？

我buy你樓主 禁ATM 出左張完整嘅錢係天公地道嘅事 點解大家寧願屌受害者都唔屌恒生 呢個根本係恒生責任

你可唔可以答我 提款機出爛錢係正常

係呀 on9仔
抵撚死

依家啲大機構有軟件mon住網上有無人講佢，間銀行其實已經知道左件事

你試下去投訴佢

唔好咁on9 啦 好撚柒呀你
警世post 覺得唔關自己事就死撚7 開 禁上一頁啦
祝你下次去到日本禁都出爛既俾你

日本無爛錢流通？

擺明特登比爛銀紙你，係銀行兌個客實彈鐘啦，樓豬咁都唔明？

巴打你又慘啲 我試過用兩次 出啲yen都係正正常常

去到當地先禁最方便，個RATE又唔差

屌人用恆生個rate唔靚係咪有病
換14萬yen 你靚極個rate咪差百零蚊港紙
唔講以為要換一千幾百萬,計到咁盡

回正題, 上次都用過拎Yen, 無問題

我唔會係香港禁 sor9ry

屌你老母找換店通街都係咩,大西北個啲真係無架

樓上真係好多on9仔
以為乜都屌就好威好型？
今次擺明銀行問題啦

得返撳錢專家仲係度死撐 其他人都縮返晒落個老母閪度

去到㩒囉，你兌100萬咩果邊匯率爭唔爭到100蚊
同埋你開通左去到果邊是但搵間七仔㩒錢，每次只係收1XX JPY手續費，匯率應該唔太遠。

部機出錢有問題呀傻鳩 樓上仲有人講乜春可以去第二間銀行換 你老母柒夠未 仲要死兜爛兜

係香港提款機撳外幣就要俾人屌

睇左幾個回應, 大家都事後孔明咁屌

老實講香港地係atm 拎錢無見過有爛既港紙

點會諗到外幣會爛

弱撚智

大佬自己錢嚟 出爛嘅點接受到

真心好少見爛yen 似有心

去撚到當地撳都得啦
差得幾多
銀聯撳錢同銀聯碌咭都好撚抵屌

到你去日本先㩒yen中伏 應該又會笑你on9做咩唔香港㩒定

明明恆生問題都可以講成你問題

夠竟依家d中小學雞接受緊咩教育

究竟

依家多人屌你多過屌樓主 點睇

依家係咪大西北呀 仲要吹撚到冇
我要係長洲對錢添呀屌你老母
踩撚親你條尾呀？

係 但都睇你張卡有沒寫到union pay

樓主真係唔好彩

我都有在恒生用過外幣提款機出日圓，但無一張係爛

應該係銀行部 ATM 出問題，搞到啲錢

我試過在日本瑞穗銀行 ATM 提款，完全無問題，最重要部機接受海外銀行 ATM 提款就可以

試過用 JCB ，有的讀卡機會出張紙問我用日元定港元結賬

呢個post做乜撚野 點解係屌鳩樓主係香港機㩒?唔屌鳩痕生出爛紙?全部都九唔撚搭八
個個就懶醒話去到日本用銀聯㩒，都唔撚係呢個問題問題係痕身放部外幣機係到比人㩒但係出爛紙呀 連登仔

係日本撳係咪得罪你 貪方便唔得嘅，坦白講喺atm撳匯率仲好過一啲找換店